商家佬點睇林鄭？似真心膠唔識野

連厠紙都唔識邊度買

擺明高分低能

八達通又唔識用，俾錢大陸乞衣

佢係暫時黎講最聰明嘅特首
因為至少佢fake到樓主以為佢係真心膠

商界驚佢識野多d

林鄭？ 幾好啦 過得去

佢害到取消關係法